幼師?邊撚到獅呀?睇過!

睇班幼獅踢波就火滾，打反擊無速度，成班好似食左豬油咁慢慢上，小組短傳入楔又做唔到，兩翼沉底出波又唔夠人快，攞住粒波都唔知點做一係妹下妹下一係就越傳越後

呢隊咁既濕鳩幼獅符籙入四強就俾人吹到幾年後變雄師，今屆入九球有一半死球仲要係對住突尼西，巴拿馬入既

係角球排條長蛇陣叫有d心思

3隻小貓炸

修夫基條馬甲佬，時勢造英雄

唔係抽條靚纖有撚打淘汰賽?

咁既垃圾波，